係街用電話上連登成日都好怕俾人見到

教暗d 個mon呢d 基本啦
當一有人行埋附近就即刻禁個home制扮冇野

上連登呢d 咁柒既行為
點可以俾人知

人柒用咩都柒架啦。

根本就唔應該出手機版同通知系統 舊登/連登都係

不嬲兩登就係毒撚集中地
完全唔知上連登有咩威
見到班人係連登cap圖放上ig
真係wtf
特別係班97後
根本同00後無撚分別
歡迎負皮 我知好多97後既上連登扮老屎忽想撚00後

拎部iphone8+出黎會覺得好自卑

我都覺得係 好似禁多幾秒都覺得自己毒
唔知點解咁多mk妹 00後成日話自己會睇連登同post連登啲嘢
最柒係個fb page啲人仲人係嗰度留言

根本係正常用家既態度

以前高登有班傻閪唔識開ac俾高登仔玩到仆街

光明正大隨時用連登
成日同條仔一齊睇連登
不過較通知真係誇左d喎

兩個男人攬埋一舊 本身都核突啦

你色盲？

我藍絲呀

依家啲00後覺得上連登係威係潮流
不嬲由高登開始最忌比人知係高登仔
嚟到連登變晒質

但係我紅絲

好撚威呀死mk

Ching你96？

D女見到我上連登即刻濕哂